貝多芬討論區

大家交流下

9首交響曲都未聽晒，還有勁多首sonata排住隊~

宜家練緊首 sonata in c minor op13 準備考 AT

Violin jj留名